不是沒有死，只是沒能死掉

係咪因為把界刀唔夠利

因為你面皮厚？

w因為心中還有一絲牽掛，
一步踏出，永不能轉頭，所以遲遲未實行